究竟王喜收咗幾錢

係港台D show咁破格演出
好驚狗咬佢

藍絲腦內只得錢

攬住d錢落地嶽啦

你嗰post 收左5毛

係得藍絲廢老先下下諗人收錢

拉

blocked咗
今期打手 集中目標打王喜？